[gfriend] 我發覺umji睇落順眼左

認同嗎?

佢跳舞OK

佢係rough時期果陣最得意

我女朋友呢

Eunha is the best

原來佢跳舞都幾勁

以前d人話佢醜樣😒

佢一向都係㗎啦😂

前幾日d陰梳上去有d怪😂 不過而家ok

認同第二張😊

講還講…

平時好少留意佢點跳😊

我諗應該係個髮型同妝既影響😊

即係咁 當時d人話佢同多賢係兩隊之中最樣衰嗰個 多賢我覺得冇乜點變 佢就反而睇落ok左😊

同埋我諗佢應該冇點整過

其實本身的確唔算樣衰😅
對比起孝淵 CLC泰妹嚟講

sorn唔樣衰喎...

係rough 個陣齊陰加個陣有D 包面先唔好睇
其實不嬲都唔差 一定唔會係樣衰個d

亦都聽過有人話彩瑛樣衰 應該脫墨 剪短髮成個c9 不過佢五官算ok 打扮下就得
多賢就唔同 對眼最唔掂 靠化妝都冇用

係😊 換個髮化個妝就掂
ps覺得佢淺啡好睇過黑

銀河依家都變左全隊最正

彩瑛絕對唔係樣衰 路人嚟講樣貌幾標緻
但靚女嚟講樣貌平庸唔顯眼
一定係處

出道果陣已經覺得好cute喎，之後16年冇啦啦整齊陰真係好唔掂，今年一見返個額頭即刻又 ，根本個樣係無變過嘅

似姊妹嗎😂?

不過有排剪左男仔頭完全唔掂😑😂

仲係咪牛奶妹😂

女仔髮型好重要
好少女仔短髮會係靚

彩英喺sixteen 個陣好索好wild 而家比髮型玩死

之前整襯冇活動一段時間
一返嚟靚左

gugudan果個HaeBin先係極品呀

肥婆都岩

真心靚左好多

都要睇幾短啦 去到膊頭都可以好靚😊

即係話整返好隻腳順便整埋塊面😯 但我又唔覺咁既😅

dia忙內點睇😁

2個都係極品

彩英正
Twice 最唔掂點都係志效啦😂

蘿莉時期實屬上品 可惜 不過

插蘇鼻

六個都好靚女

打大佬 momoland jooe

沒有最差 只有更差

fingertip之後越嚟越靚

梗係整過啦 點會無啦啦靚左 陰啲陰啲咁執搏你唔覺

彩瑛 就真係差左d啦 . 同埋佢d 牙咁樣，隨著年紀慢慢老，一定好難睇。
本來都已經唔係靚，韓妹，要搵靚過佢既都唔難。

你個名個個，
金素慧 就真係醜啦
見一次嘔一次

佢已經上左位

得連登仔先會覺得sorn樣衰

Umji 講真，幾時都係咁靚。不過呢排個外表，比較岩大眾口味咁解。
鍾意開小肥可愛系既話，Umji 出道個陣開始到依家都係咁殺食。
Gfriend 出道飯 , 預告已經開始追 .
天命 Umji ❤️
追左咁多年星，只有Umji 稱得上 天命❤️
只有Umji 係一見鍾情，之後從一而終。